Scnes de chasse aux palombes en migration en compagnie de mes chiennes Patate et Charlie .....Mention spciale  mes amis Dadou et Drago avec lesquels on passe de grands moments de chasse et aussi de belles rigolades ! 
Bon visionnage !